大學gpa揾工重唔重要

要幾多先有競爭力

唔好screen走我啦

唔會理

第一份工都唔理？
幾多叫正常fg range

重要,但低都要搵工,加油

睇你搵咩公司啦，其實睇你既態度同處事比較多 gpa真係reference黎
最緊要你可以relate過往既經驗同份工

冇做過intern會唔會難啲搵？
已經yr3但之前冇做過
今年又難啲搵到

冇intern 係present上經驗係輸蝕D
但充實下自己 當你有一門技術總會搵到需要你既地方

intern一定好過無，有得揀寧願做一年野再繼續讀

Fg正常起薪幾多

大學生去睇啲salary report駛唔駛人教

Fg正常起薪10-60k度

Fg咪重要
你睇下大公司啲graduate programme，筍既絕大部份都有gpa requirement架啦

唔比HR睇GPA